今晚中左頭獎首100位每人派5000

走數既話出街俾車撞死

留名

有飛支持

Lm

lm

LM

哂鳩氣

留

多謝樓主

買到咁偏，真係會中？

我代表70位親戚留名

lmlm

On

應該唔會中了... 同樓主買差唔多

樓豬加油

ok

K

Ok

Ik

G持

=.=

留名先

派比我

跟樓豬買先

好

101

？？？？

LM加留底

留明搏加碼

多謝

唔中43

唔中30..

24 30 43

可撕票

Push

好勁出14可以一個都唔中

跟

下期再買

手機響鈴來留名

可以揀少14個買全餐

pattern 中晒揀唔岩位
咩意思

im

Pm

😂

Lm睇走數

咁點買先叫正路

hi

22 24 25 30 32 43 11

收皮啦，中左未又係潛水。

留名

留你老尾名咩 開撚咗啦

留名 留名

前日電話買見到個運財號碼冇買，揀左隨機兩注，之後尋日發夢夢到中4個字，點知今晚開返個運財號碼11.22.25.30.32 真係好撚柒中左4個半

從來沒我份

照Lm

聽日準時返工

123

留名唔洗錢

LM等輸錢

lm先